今日呀伯既事令我諗起畫家當日喊個樣

呀伯都咁攪法 何況畫家 當日喊個樣個絕望感 唔會想象到係狗屋個時有幾慘